童年回憶-水滸歷險

遊戲名稱：歲月如歌水滸(改左易玩)
遊戲下載：
公告群：
交流群 :
服務器經驗倍數：3倍經,151以下部份怪物10倍經, 怪物數量3-5倍
多開限制: 最多3開
掘料成功率:100%

升Lv
新手1-150LV升LV好快. 開3隻AC 1武僧 +1莊客 +1文人
然後都係跟返正圖咁升LV 掛英, 一開頭可能會慢少少.但之後就飛住咁升. 升到10LV記得去禮物大使拎新手裝+宋萬(加到好勁 夠打到150LV),升到大慨40LV 就去掛石門 石門D怪加左5倍經 會升得好快(. 記得不停執垃圾)
升到50LV就可以去禮物大使拎多套新手裝 同埋5張英雄卡(可以不停開分身刷 易隻英過去掛到50LV刷英雄卡當首抽咁刷 刷史進/林沖出黎)
然後就開始飛升架啦. 呢個時候懶既可以繼續跟正圖掛機, 想升得快既 入大草打桃木怪,桃木精
升到90入白芽掛埋佢上1轉, 記得100LV要去禮物大使拎套101玄武裝(夠玩到170)
1轉之後應該有夠錢買套0轉1轉技書可以爆技加MP. 上到1轉就可以直接入千里掛爆. 千里D黑甲 銀甲 花都加晒5倍經 秒住掛機1日上150LV.之後睇下夠唔夠50條四草換個血牛披去頂怪, 或者去1轉魔王山刷裝 好易打 開隻英掛一陣都有幾件裝頂怪 (20萬入場費)
大家有玩過都知, 150-170 / 215-230係比較難捱之外 其他都係飛住咁升,而且個SER怪既數量都多左2-3倍,同2-3倍經冇咩分別. 幾日就可以2轉100.

裝侑:
魔王裝必須要有 升LV必備. (刷魔王山 1轉2轉 王15分鍾刷新) 呢D裝好多人都會有多 係群問下就會有人比你 自己打都係開隻英係到掛機刷1-2個鍾夠晒比3隻AC
聖火裝備:升LV+打王要有 (可以用水錢買火卷/去掛鐵礦石換火卷)
舊雀裝備: 用黎升極雀裝(可以買, 刷既話3000萬搞掂1套舊雀)
極雀裝備: 2轉要11萬防頂極雀 (改左開證任打12個鍾.唔洗限住時間打) (明王天魔200萬上限20秒完1場雀 所以點解叫大家開隻武僧玩)
極虎裝備: 目前物攻最勁既裝,全SER好少人有.(16萬防頂 好難打,而且要刷個陣都好煩所以冇咩人有.)
其他裝備GM都新增緊.

字首珠:
7級珠,劉唐珠,高廉珠,金鼠珠等字首珠可以去雁門刷南瓜王出字首珠卡抽(直接入身)
其他勁珠例如史珠 林珠 魯珠 白珠 聖火珠 就要用歷練卡(上舊塔上到11層無論趺定上12層都會有最少1張)換 或者 抽月神寶盒
金牛珠就要抽潘盒

坐騎:
抽潘盒 (金甲 金車 機甲 機車 朱雀 白虎 玄武之類有機率會係潘盒抽出)
或者刷宋家村換隻聖誕鹿騎
或者刷料換隻紅牛騎用
呢兩隻騎都好勁 夠打晒所有裝

寵物:
抽寵蛋會有機會出 雀虎玄武寵 機率都幾高下.

英:
部份英雄都加強左 史進 林沖 宋萬 戴宗 2娘呢D.
勁英既話就同GM 用真錢買(入群問佢) 或者抽月神寶盒會出個張抽勁英既卡
3轉英要去邪化石門打王用碎片換/同GM買3轉英卡抽

想問下隻GAME仲係唔係到?
想DOWN黎玩

執左了 有隻shuihu2 online
不過果隻私服D野好貴 又有VIP

咁呢隻仲營運緊？
係邊到有得down
Google咗唔見有

一開波問新手指導員會送隻特別版戴宗
我都係琴晚先開始玩

今晚down黎試下
感謝巴打
搵左好耐都搵唔到

玩既話叫我 一齊升lv

一唔一齊玩熱血水滸

仲有人玩既咩?

自己玩
冇野做

今晚返去down 巴打id?

ID: StandWithHK